[
    {
        "question": "CR_MultiplyIndex节点是ComfyUI中的哪个类别的一部分？",
        "answer": "CR_MultiplyIndex节点属于Comfyroll/Utils/Index类别。"
    },
    {
        "question": "什么类型的输入参数是由CR_MultiplyIndex节点接受的？",
        "answer": "CR_MultiplyIndex节点接受两个整数类型的输入：'index'和'factor'，分别用于乘法的基数和乘数。"
    },
    {
        "question": "CR_MultiplyIndex节点执行的主要功能是什么？",
        "answer": "CR_MultiplyIndex节点的主要功能是对索引值进行乘法操作，通过给定的因子计算结果。"
    },
    {
        "question": "用户如何理解CR_MultiplyIndex节点的使用方式？",
        "answer": "通过'show_help'输出提供的链接，用户可访问额外的文档，了解更多关于CR_MultiplyIndex节点功能的详细信息。"
    },
    {
        "question": "CR_MultiplyIndex节点处理的'index'参数的作用是什么？",
        "answer": "'index'参数将乘以'factor'参数，起到乘法操作的基数作用，决定节点的最终输出值。"
    },
    {
        "question": "哪些参数的Python数据类型与Comfy的数据类型对应？",
        "answer": "Python的int类型对应Comfy的INT数据类型，用于处理'index'和'factor'参数；Python的str类型对应Comfy的STRING数据类型，用于处理'show_help'输出。"
    },
    {
        "question": "CR_MultiplyIndex节点的函数'multiply'执行什么操作？",
        "answer": "CR_MultiplyIndex节点的'multiply'函数接受'index'和'factor'作为参数，执行乘法操作，并返回结果'index'，原始'factor'，以及一个至文档的帮助链接'show_help'。"
    },
    {
        "question": "节点是否保持了操作'factor'的原始值？",
        "answer": "是的，CR_MultiplyIndex节点在输出中包括了原始的'factor'值，以提供操作的透明度和一致性。"
    },
    {
        "question": "CR_MultiplyIndex是输出节点吗？",
        "answer": "不，CR_MultiplyIndex不是一个输出节点，它主要用于处理和生成中间的计算结果。"
    },
    {
        "question": "CR_MultiplyIndex的源代码中，RETURN_NAMES有哪些内容？",
        "answer": "CR_MultiplyIndex的源代码中，RETURN_NAMES是一个元组，包含'index'、'factor'和'show_help'，分别对应算法结果中的指数、乘数和帮助URL。"
    }
]